[唔知有沒犯規］有沒人想買平小家電？

小弟想出清以前小存貨，有沒人有興趣？
電風扇，電水煲，抽濕機等等